【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (21) - 此po 禁止買賣AC

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

此Po 嚴禁AC 買賣，多謝合作。

【新手Q&A】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

留名

新po lm

留名亞服加好友
ID: BoBoGeee

一星期一個新skin 啲強度唔膨脹得太快咩
隻game 咁樣好快收皮喎

雖然手機game 短炒最搵錢

LM

今期重點

如何免費拿800鑽
1)
2)先輸入 Exos
3)再輸入Heroes

如何免費拿800鑽
1)
2)輸入 Exos 和 Heroes

已經變咗3個STEP
2 STEP D人會唔明

應該要禁埋囇命，留翻條巴哈links佢哋慢慢曬

棄驚前70抽中唔多適合我玩 大家再見

有冇國際服長玩公會收人

20你咪PO完又PO

想問佢之前營運係咪都係咁嫁

好似話一路都無乜更新就係想等齊SER

因為無留意就1001

曲線 po圖晒命

做乜仲抽RE POOL

Post多d非洲圖 平衡下心理

咩人先會強調自己棄

仲要po完驚冇人睇到再po多次

痴線，老鼠skin咁勁？ 我有冰奶skin都被秒

Wa 棄之可惜喎巴打

我真係冇留意就1001 70抽+棄驚唔叫囇命掛

棄驚之前都要曬

交個acc出黎就原諒你啦

呢到不嬲都吹奏老鼠家族

唔曬唔知自己歐

咁歐就唔棄LU
當我地乜,防止棄GAME熱線?

你棄game 關就黎1001 咩事?
當你1001先post出黎
你都棄啦, 洗乜再post多次

唔好意思，想問多次10-8 johnny, 真係難打到顛，我角已經全75, 大部份紫裝，唔多明仲係後手，兩round 秒一件

同埋想問下戰鬥嗰陣點樣睇對手嘅技能details?

點先叫曬

我真係想送AV 但佢係LINE到

想棄咪棄囉
唔通棄GAME都要人幫你farewell咩

同分手前黎1Q差唔多

是

14/19終於中 唔洗保底 唔錯

呢個po啲人好mean但又好true

又一post

唔係re pool喎

未齊SKIN,無金武
NEXT

你哋臨瞓前會唔會換石掛機

送AV又唔洗LINE既

卡左9-5添，又可以掛機養生

姐係官方忍左好耐 而家可以盡情收割人頭

Lm睇金武

多左出黎唔係T1既5星 大家會唔會合左佢?

仲衰 硬係覺得機率低過第一POOL

友情幣會留2,300
其他都換

保底少咗次數算係咁

鎮尼係最game最高速嘅角 你唔會快得過佢
如果每2turn真係可以full to zero你1隻 你真係唯有起裝同lv到著手
如果唔係你諗下點加你隊野嘅防同續戰力

下面條戰鬥bar撳實角色icon

巴同我個box似左9成但你多d 5星同埋練度高d

點解留2300？

on9仔棄GAME都要派貼請人去飲
痴撚線

會回PO唔即BLOCK,已經好好人

高%中其他skin

之前有活動要用體打，留黎以備不時之需

湯巴話留定有活動先換曬佢
咁第2日又會滿,咁咪換一半一半

比人花式晒卡我都仲會答問題 我覺得自己算好人

但都唔夠湯巴嚟
利申 湯巴打手

不嬲支持老鼠SKIN先係大獎

隻鎮尼都痴線
第1次BREAK要4次火
打得佢4次之後又轉4粒其他色
但我D角已經死左一半

挖晒4200石唔敢抽
上次男主都16/28

答到想喊或者唔識答就會召喚湯巴

痴線
佢唔好食個飯都走黎開POST講呀笨

你洗唔洗改名?

thank you 巴打，我再試

本身叫黑到無朋友
已經改左名

你班友

我記得你上個POOL都嘛嘛地

心臟能力好 防曬
有心長玩落去 已經預左pvp唔夠課長打
慢慢玩儲下石 抽pool自high仲好

呢到曬完卡既人 3 4個月後仲有幾多個留到係到
心臟弱啲 到下個pool 比人曬就棄左

課哂加倍同禮包 啲課長再出埋專武真係好癲

返工都係咁 有投訴就搵主管

練緊4星

Starfire 收人

其實差少少保底既 會唔會抽埋拎黎超越好啲

2萬藍石買專武真課長

好想抽火隊呀 但D新pool頂住哂

緊係好 抽多6下拎隻5星啦

國際服 新公會
清算黑警 歡迎新朋友加入

個阿伯都幾勁
不過最後都輸咗

7日石又拎埋
爬塔又爬到16卡左
又冇小巴
得返4200石

我加 同名イサ

幫人賣帳

可唔可以豁免

國際服 tg: conanbbb

湯巴
問過幾次問題 未見有各案
想問多次 我本身選左re pool抽緊 想忍手一排唔抽住 其實個re pool會唔會有時限 突然取消l?

我15/19先中到，我應該抽埋佢。
下幾個pool應該無份抽 成萬石有排草

呢個我一場都唔想玩

盲？

我就唔啦 差1次都會 差5次就唔係少少

非洲人不嬲都唔怕曬，佛系玩PVP，打其他副本其實完全無蝕底

有呀 新公會
清算黑警

亞服求friend

唔會

淨係玩免費 抽到勁咪玩 成堆3/4星 即棄

你唔係賣緊ac?

夠啦，巴打，你自己拎去carosell賣啦

想知5000藍石換4900紫石個hotdeal係點chok出黎
仲有個聽聞係3000藍石換2800紫石...好抵...
但唔知點chok..

好驚唔小心chok到 但又未課金 浪費個機會

好似無時限 但如果你轉第2個RE POOL就返唔到去

來互雙傷害吧

的確係 盾角打主線打塔好有用 6月塔唔夠實力過 都係靠盾磨住過
不過而家掘左資料 黎緊新角都有盾 就唔洗專登追 起碼仲有好幾次機會（數星期）抽盾角 慢慢黎

好似要抽到無石先會出

連登風向係要齊老鼠同金武

都話想換國際服玩 但岩岩有新團收我就繼續亞服算

唔轉啦 100抽先得1隻5* （真係衰過普通pool）
洗濕左個頭 點都慢慢抽埋佢

花式ge野...

留低個account先走，我150大爆死左
留你Tg俾我

幫朋友賣就唔計

其實D人賣帳個AC係咪個個都綁哂電話
咁邊個會敢買

無5隻老鼠唔準POST
利申：無

唔係升lv出咩?

chok到咪課囉

佢朋友即係佢

如果唔執着3星可以淨擺男主反死佢

綁D吉gmail

我老豆過左身
幫佢賣ac 有冇得豁免

有冇五隻老鼠 tier list

見佢全部技完勝冰法

係樣衰d

唔好咒自己

玩咁大

去到咁盡。。。

我好似而家都未聽過有人教點申請AC唔綁電話

賣ac葬父

諗起秋香

老鼠不知幾得意

賞花賞月賞AC

想聽到：個AC咁靚都唔玩呀？之類

上POST有一個真心中左招

跟到

就快要曬埋自己無課都中哂D角

好兄弟

暫時得琴日抽中專武既傷害到我
skin 已經免疫

岩

從來無執著三星，男主skin我抽左未用呀，本來諗住等火經驗書先

個個重課扮歐 係唔會厄倒我既

想中冰奶把新專

好句好句

打晒副本 好空虛，想繼續玩拎下石抽野都唔得

我知錯了

好CUTE

有無人會課20000石買一把專武

呢期到抽裝

藍石可以接受喎專武要粉鑽真係買唔落手

老鼠我一隻都無，應該真係好難抽，所以一定係好野黎

啲裝備去抽定俾阿伯整好？

傻豬咗 推8-13開完新塔就冇理
頭先望一望先知原來8-14完章新碼頭
重掛咗成日添

石抽裝=on9

邊個叫真5好難抽
PVP係咁撞倒你

其實GAMIL開新AC 可以唔用電話...開BUSINESS MAIL就得

抽過一次連紫都無
掛機起碼有時都一件半件

識諗

兩pack一把專武

唔係700石抽

創造下面有幣抽

阿伯有得整但要好多幣

唔係講笑老鼠 你俾佢 咬一野 即刻升天

oh
Q&A 有講過唔抵
可以睇下分析

伏撚到仆街

business既任開? 咁有咩分別?

冇首儲 一pack 2000點買

10層盾都同你咬爆佢

冇分別,任開...

兩pack 藍石換四千幾紫石，九pack先一把

邊隻4星？

其實就算有用電話
冇SET雙重認證
你登入完,改PW 都可以DELETE個電話

老鼠
第一頁QA有圖

唔該，睇到了

咁抽到保底好過整

等我仲下下揀為自己開，之後電話都申請到爆左

唔覺隻隻勁

塔19層有冇巴打過左分享下

望下被動先

分享下咩機制

木屬單體靠練度過

我都想知
佢個即死係點

冇得解硬食

用技即死?

佢一出，頭頂有icon 下回合就死

其實地圖上巨人/石人重有冇人打？

180一次，冇乜好野出

冇打

睇第一頁

我見有機出萬水先打

呢到既立場係唔打 因為掛機收益仲大
如果你睇完q&a 自己判斷打著數D 都冇問題

就係打親都廢野

咁掛算

有無人覺得D新手禮包好多野都係鳩鳩地
成個shop淨係買咗5000藍石換5000鑽

課長嘅世界...

3回合

係 但係如果要抽你都係要課

買聖水囉

聖水個pack好貴

聖水難掉啊

帶復活角 就OK

我冇帶 靠rng過關

買到冇哂嗰陣就唔鳩 依家想課都買唔落手

我直接打死佢

最抵我已經買晒 其他唔會再掂 貴到傻

買到冇哂包 首儲都冇

等hot deal算 唔出唔課

160抽先抽到新角⋯抽唔抽多30抽拿保底好

19層終於過咗

緊係抽啦

緊係抽
抽咗超越佢

想問新pool應唔應該抽

咁岩丫，我都岩岩過左，沖緊21層

21係好撚難過

真， 佢d包咁西完全阻止課嘅慾望

韓服呢D卷明明可以用太陽石買 國服變左咁

同埋英雄傳又無左掃蕩
打exp書果d關胸要過左次先俾掃 好on9

英雄傳無得掃蕩堅煩

咩料

真係 所以依家跳左無打

食炸支囉

慘

抽

我卡22

我想改ok仔都係敏感字

邊個字敏感

好想食蝙蝠

武漢蝙蝠

成組字係狗?

20關 佢係咁放buff 都係靠磨死佢？ 搵無skin力架打佢 佢回血快過我扣佢

K仔
不過都合理既

武漢會唔會敏感
無漢可能得?

咁DOLLY呀旺財呀汪汪都唔得

改咗做
香港黑警死全家
都冇事喎...

冰屬人手過剩
冇光暗屬嘅人用

頭幾日好似無咁多限制?

刷首抽9改都無事

20層全靠火男主角
火男主真係bug 黎
如果無男主又唔知卡關幾耐

亞服多限制?

呢關睇你隻力架同男主練度

光暗不嬲少
所以抽完小巴下一個多數建議抽光盾
而且因為暗隊長仲未有skin 可以放上台面
打pvp 9成9都個將屬性石轉做暗

我都係想食炸雞姐

各位巴打，新手剛入坑玩左兩日，想問下應該點組同點練？
同埋想問埋主線成日個d要求破裂係咩黎，唔識點解。

謝謝。

180抽都唔中，係唔係可以棄驚？

唔好成日跳新手教學啊
break 姐係睇對面屬性石係咩屬
就用咩屬既角色去打佢

你依家應該allin 新pool
暫時冇咩點組
你㩒推薦就已經夠

我男主80 力架75 試左幾次都唔得 夜d再試下

依隻好玩

磨緊22/F塔 好似有FEEL

21層 男主加水奶 反傷反死佢

無光屬
食得屎

亞服 香港獨立個團長係味棄左
成日冇on

6月月塔攻略邊到搵

sor 眼殘 自膠

未收工姐

點解我第4層用乜柒打佢都免疫完全扣唔到血

新pool係咪即係得番6日個個？

非洲人真係好慘 課左雙月卡 到而家同首抽個陣無分別
辛苦打到鑽1 場場比人幾隻真5隊長加男主sm
完全唔會夠打

今日抽咗好多番嚟 今晚有機過

YES

遲人3日玩
人地已經37 rank
我仲係20 rank

揾攻略

攻略叫我auto

課多D

係

國際服邊個叫小花
打pvp咁耐同你磨得最耐 打咗百幾turn

第1~6 就咁得auto

呢隻係咪要用暗打?

sor
佢係得一隻屬打到傷
好似係冰 唔肯定

碌落少少

我有隻暗打佢都唔郁

okok 我試試先

你都好想人課金下

RANK無關係
打主線=升RANK

你有男主SKIN+冰奶SKIN
1日35RANK都得

屌 陰人嘅
我再自膠

無人課 隻GAME點營運!

營運有收入，就有資源搞好隻game

痴線 競技場打到上去
班仆街開始除skin 扮野
差少少中伏

22層 用3星愛麗絲幾勁

第一行就叫新手碌落D 既啦

冰奶就可能呃到。但男主就冇乜可能呃到啦

打到上挑戰者，無小巴真係輸硬
利申無小巴輸緊

高RANK多體d唔係咩

大佬

本身有無skin奶 使唔使抽呢個pool?
本身抽緊光盾re

溫室小花出現了

其實入得場都要預左佢係有SKIN版咁打
就算隻冰奶真係無SKIN
我都會用木力架秒撚9佢

35RANK 定 35+ 有用啲

35RANK有用D

35+? 中共DQ

如果有男主
"可以"pass
今次有skin 既冰奶冇男主咁強勢
但都有價值

我隻木力架冇乜力，可能唔夠裝俾佢，我主力俾晒男主，力水真係差一大節

100分

應該話DQ左先
到你司法覆核 都已經就黎過任期
早前先有單

我電話一入個畫面係咁就當睇晒 係我柒左

thx

wotv幫相遇

武漢肺炎駛到 俾我改左

唔緊要
你都唔係第一個比人fake 既人
我執執佢好D

都要夠練度

自從有水奶 前後排都硬到癲咗
1場打勁耐

雖然我隻烏爾都硬到傻

岩岩先比烏爾屈

辛苦晒巴打

現meta嚟講我覺得烏爾勁過光隊

終於過倒22/F

我都覺 不過個陣覺得光隊靚抽左佢先

你打到第十章都已經36, 好易追到

升5星好易姐

一直都推烏爾

冇錢 好多野都等緊強化

d錢倒水咁
想超越都唔夠錢

我re池唔抽真5 走去抽烏爾叫唔叫真愛

所以我D 1,2星派遺哂 3星留1隻 其餘都係拎去賣 而唔係分解
有時會拎埋去強化

強化我都會 睇嚟要賣下

我一開服就賣到而家 無分解過
分解換D野全部都廢廢地

笑撚咗 琴晚保底男豬

頭先抽 變啡衫
我屌！出男豬

有得出仲想點

追post睇到笑撚左
大家屌多d海豹就岩

融合多幾千戰架

21 你點過？

過咗22/F 完全可以靠主力無腦過

慢慢磨 見到佢無兔疫就出技打 有兔疫就普攻

首先要有光屬

想問下個新pool係咪招募第一個個個，即係得番6日個個

前半靠D 3/4星 後半靠光盾

光盾已經係歐洲人既表現
陰公 不過以家先6月3日既44:40分 都仲有成個月時間

好 試下先thx

我隻男主單挑咗佢半條血

你咪問左
已經有2個人答左你
係

吉娜破盾咁勁

招毒

咁癲

建議大家得閒冇野做可以睇下頭po
發覺湯巴間唔中都會update 有用資訊

我本身都諗住輸硬 但somehow贏咗 我都呆咗

Thx巴打
岩岩抽左一下，中左呢兩隻，要唔要再抽？

屌新手真係特別歐
得啦 抽完啦
儲石等下個pool

我屌呀

大獎已中
巴打可以留石了

我決定唔屌人唔睇頭po
儲下人品
下個pool 十抽十紅袍

你地講緊有skin定無skin個隻

冇SKIN見到個樣都唔想用啦

10抽 見紅, 歪左巴拉卡SKIN 但係本身又無火隊長唔知有咩用

花生花生

鐵屬單體大大力
無火隊都照可以用

真呀

又啱

炸雞巴唔屌人 咁呢個POST點推得到

想G

學湯巴就可以兩抽中
我人品唔好睇嚟要保底先中

邊睇獵人邊打

即係邊隻
認唔到名

湯丸巴我都想請教下 如果抽到暗屬果隻真5隊長 冇隊員照唔照出好

所以明我點解成日話無廢角未

過咗22/F 後面D關易到

出呀，抽到做咩唔出
曬下班抽唔到嘅非洲人都好

唔係講笑 我而家想要巴拉卡skin
想試下取代木力架個位

30等緊你

我都唔敢貼圖問但唔知點組好

木真5 最大波嗰隻

有冇巴打抽到16-18先中仲抽唔抽埋好

我金盤浪口啦

大家認真睇頭po 我岩岩完睇就中水奶skin

打緊28

呢句好 可以做下個PO既標題

畀啲掌聲自己

我想問如果我抽左隻水奶，仲升爆埋。

依家又抽到個skin

兩隻唔同技，我應該點做

利申 睇左第一頁

湯巴平時點叫啲角

貼啦，怕咩
你係真心問定曬我地分到嘅

除SKIN裝落你升左果隻度

利申:9UP

如果有睇第一頁就知skin 係裝備
可以拆出黎
你將個skin 比升爆既水奶著
之後順手超越埋佢

你食埋個盤都冇用嫁啦

去管理命運核心換粒野裝落隻水奶冇skin度 再用水奶冇skin食咗隻skin

Ok ，留石先

其實我第一頁係咪寫得唔清楚
依個情況我明明寫咗架喎，睇咗無咩理由唔明

好矛盾

睇左第一頁 所以想問

你又答返佢有睇第一頁就知....

CLS

我諗之後D人問野係咪都會加句 睇左第一頁

咁請問咁樣擺係咪都可以我唔知陣營應唔應付轉

2000武石 換一把金武 抵唔抵

睇咗睇唔明 之前已經有

睇咗第一頁 同有撳落個google doc係有分別

開始loop了

想問下有相同skin嘅話超越先定融合先好啲？

無野，醒起Q&A 湯巴有提過

特殊關點先嬴到

係咪要將原三升上去高星先打到

或者靠1-2隻CARRY

D skin係咪比你地抽晒啦 我抽極都冇既

大家有冇課佢個升級禮包架

今日木屬出唔到龍騎我就收皮

有 尚算可接受既藍鑽星鑽比例

睇下係咩角
如果近期既男主同冰奶都建議融合
因為冰奶易抽
男主可以換碎片

如果你有隻好好抽既少年力架都可能得
利申 我都冇 9up

你有冇睇住頭po 黎抽先

木真5

打sp關全靠佢

藝妓

而家我有個好尷尬既情況
我個光隊pool抽咗1/3
然後我有張30000鑽自選未用
而我而家又想要巴拉卡skin
應唔應該停咗個光隊pool轉暗隊巴拉卡pool然後自選換光隊

屌，無

真係寫心酸

7日換一個pool 真係唔多掂
我個荷包頂唔順

打全體破一珠 每回合又毒破一珠

一回合爆兩粒珠 一隻打哂

拜樂瑞pvp好勁，人地一打佢就會暈幾回合

所以要繼續出

閪機率追唔落手

韓國廢到

試平放
頭40抽
自選未抽

有冇得睇埋an?
an 個價抵玩咁多應該有唔少人都會過an 課

標題同po 頭邊隻字睇唔明

唔好
光盾有skin 好好多
忍手啊

拿拿林請多D人寫埋隻故事落去la

小巴定男主 如果揀首抽

仲要拎啲垃圾出黎賣

why not....

唉 我都想課，但佢唔出限時俾我真係課唔落

幾好笑

如果有得揀其一呢

小巴
男主個系列咁強勢好快會有針對性既pool
但小巴個不死可以長期強勢

男主

認真問的 .. 唔係曬卡
只係想問 我差5000鑽 可以自選 隊長
我隊野 應該選邊隻隊長 比較好 唔該..

無木角 19關唔知點打

唯有忍
但我張自選就得番火隊呢個選擇

但依家咁睇男主勁好多啵

火

扔咗佢做下善事啦

廢號要嚟托

無skin廢老

依家係
但又唔係獨佔
仲有5條友排緊隊出黎

屌 真男豬

睇哂咁多隻出先開始玩先係最大贏家

文字版個塔攻略流流地

依個好好多

男豬skin都話可以$1收咗佢
真男豬真係笑撚死人

唔係喎
第一頁個版本更新咗 無野了 一樣

但嗰個都係佢寫

呢個詳細D 既
我照換左佢

mean到痴撚咗線

自選木力架嘅重要性

一早話左信湯巴唔會錯
我隻力架就係pvp 專打男主

唔洗 我以為重係舊版 依個都一樣

係咁架啦

其實遇到男主應該一開始儲技打佢先？

如果本身有冰奶
0課嘅話
仲建唔建議抽skin
定留石算

幾時都話信湯巴唔會死
邊個要搞湯巴 over my dead body

你望下塊Skin，問下條J仔
佢會畀到答案你

我都係~
信巴哈整D冰奶冰法一開AOE就仆街
一刀兩斷唔駛講野

唔好咁啦
上一個咁講既人
唉 立flag

邊個咁重口味

同問

再望埋個非洲血統

屌 咁冷門既問題都有講
湯巴好波

我抵屌既

好想睇到佢塊布入邊係點 岩岩好遮住左

咁冰法冰奶都有用嘅
但論易抽度，木力架點都係難抽過冰法冰奶

110抽 一隻5星都無
神級game

你地解每日副本要用幾耐
玩到第10章解鎖哂D副本
唔夠戰力快速戰鬥日日都解幾粒鐘

抽到skin都冇用到 原木力架係神

好的 唔該

推薦去玩epic7
121保底
佛系養生驚

計埋打龍個零鐘熄game

我淨係打龍已經個幾鐘

突然覺得木力架skin好廢。。。

除咗Skin佢咪得

宏觀上面既討論
結論 : GAY巴係唔洗抽 呢個POOL都OK

利申: 飛基

Y

到底係佢優化問題 定我部機問題
PVP有時D出技動畫搞到我彈GAME

我淨係手動過果D咩光之絲路果D都解粒幾兩粒鐘
成撚日翻車

大家都已經好斯文

一個十抽就中奶skin

因為pvp 男主令到新技2間接廢左
其實本來係好技黎,2招都隨機加自己跟一個隊友盾
我就覺得宜家真5最值得抽係光盾女skin ,只要保到奶媽/男主=你永遠有機會贏

翻車❌
炒車⭕️

咁淨係針對一關黎手動都ok 既
而且過多一排夠戰力就可以skip

隻驚衰在無得上下轉

真係

唔明你講咩

其實係男主令到大家可以越級打 所以先要磨咁耐
唔夠戰力預咗刷得慢
D人打龍唔夠戰力 咪打成粒鐘 當你夠戰力 十幾分鐘搞掂

仲未夠力打死條龍

打龍仲有得抱大腿好似
而家關左個RAID功能

你咩服見到有人打得死條龍

我除唔到
諗住睇吓隻安妮四星點嘅樣 好似撳極都係咁

佢好明顯就係過咗條線就會加攻
你越快打到10萬血左右咪越快死囉

原來打唔死架...

頭幾名當打死

你睇TOP10有人打得死咩

望吓條j仔
點睇人獸 性轉 老鼠 呢啲獵奇嘢

who

唔...無睇過

前排咪有外掛
17秒打314000血
條龍得314000 血炸嘛好似係

咁都要17秒
廢

好似ban哂

楊岳橋 法治已死

大小巴啲技都好似變化唔大

I mean而家打唔死係好正常
講到好似打唔死好廢咁

我依家打到十幾萬 去到2血已經覺得自己好勁

真係想睇我條j仔?

多20%血之嘛 唔關技事

光盾

見到老鼠都驚
唔會特登抽

其實係男主比咗錯覺大家覺得隻GAME本來好易玩
無男主 未到10萬應該死哂

希望萬聖節會出SKIN
好鐘意萬聖節,雖然唔知玩幾耐

用住大姐姐先

哪有錢 10000鑽先2000石

佢D event skin 好正好想要
火柴人

見佢聖誕有出

冇保底唔會課

聖誕event skin 黎
應該唔洗課？

打完龍對冰奶skin就一句
必抽

我見有上次湯巴PO咗個PVP高排名頭像係火柴人 笑死

打到x1?

聖誕skin因為無依家啲skin咁
所以嗰陣韓版係掛圖拎活動道具再合
基本上等於送
有件麻煩啲要做任拎，但都係唔使錢

保唔保底都唔課
失業中

隻驚仲肛過E7

唔肝啦
每日清哂卷就掛機

愚人節又正到仆街

有無打龍既功略

肥仔咪扮

挑戰完晒 清埋日任 打埋pvp 全部都自動 一陣玩完

玩撚完

今次呢個SKIN咁易抽..做左個新AC,刷第一次(連抽30)已經出左..
不過我諗呢個係支援角...無男主咁勁...

=.=下清唔曬卷

28層識轉屬免疫咁難打

仲有無亞服公會

可以掃蕩喎

你戰力唔夠係肝D架啦
唔想肝咪唔好越級打

癲

最煩係佢招吸血

頭po 飛團list
亞洲最底2個今日先開應該仲有位？

經過上一次個AC 課左次之後...我抽到噚晚差4次都,再打多700石抽多次都係唔撚出...立即DELTE個AC...我可以話一定唔會再課嚟玩呢隻驚...

小巴同馬克西姆合左體
變左馬克西姆既形狀

第三個型到仆街

錯啦我頭先pvp 男主死左靠佢一隻拉反起死剩角d血
然後不斷反傷回藍,跟住一隻隻用技2秒
同男主一樣勁,我覺得配多隻補師仲好隨時補滿佢,拉起佢血

ban 9晒佢抵啦, 又要由頭玩過

巴打用咩隊過

都係主力 PVP明星隊

未夠體力打30/F
不過睇黎又要升角黎打

點打架
我得10萬

人地成隊6星 4百萬戰

不過國際服第1打30萬傷
320萬戰 .gun

7日...係咪韓服大佬轉ser玩

唔該巴打

其實巴拉卡會唔會勁過力架呢

要課其實唔難 始終有哂攻略 但小弟窮

清晒票清晒體又冇嘢做

巴拉卡要有火隊先勁 好似係

掛機~

掛機都冇咁多石掛

咁要努力啲操起佢!

熄左佢等聽日

可唔可以講解下點操

你用男主同新水奶做核心,其他角全部盡量拉長佢地血線
總知搞到自己係咁反擊唔死有藍回=贏

探索可唔可以快小小
2百體掛咗成個鐘都未完

應該係NON-STOP咁操!

唔sick
未試過

咁係咪應該搏水奶skin?
re pool還店永久係到 慢慢抽
我龍主加幾隻普5首抽 玩到今日都係得龍主

係咪有8個盾？

我都係打剩兩條血就比佢秒左

apps台日常其實唔難

入咗清算黑警團

同d fg 50k好易無分別

點解你地咁快打龍打到4條血

唔敢想像之後個幾隻會幾屈

係咪講19次十抽保底易咗咋？

我打左兩條血就無了

我想問下收AC既話
小巴果20%血係咪真係影響好大
如果唔係太大我揀大巴算

我打到x3一半就收左皮

正常人都係打得兩條血

新角唔難抽呀其實
我用咗7000石冇 咪最多用多6300就有啦

仲以為係我廢 追唔上

我抽左130抽先中

依家排名前面打4血多數外掛黎

你睇幾易中 我仲打算190先中

個價差幾多先

小巴好多都900-1400
大巴500都有
但全部都唔係0進度

連男主SKIN唔記得講

冰奶skin好似勁啲

睇穿咗
屌班仆街仔

我吊你個西
19次11抽 終於有一張保底
黑撚到震 一日無左萬3石....

屌你個名

因為冰奶UP緊
我想買個巴索利+男主自己抽冰奶

你做吓其他嘢好快過
我通常臨瞓先一炮過

抽到冰奶skin 但搵唔到舊個隻出黎超越 有冇巴打知點搞

真係好想要就淘寶搵下，可能平d
8591果堆都係淘寶攞貨，食水深

你係咪鎖左或者派遣緊?

多五星所以搵唔到

有得篩選

淘寶搵過
呢兩隻組合係冇
應該有人MARK左店主一有就通知佢

又貴返

小巴本身已經難刷，要有埋男豬真係難上加難
我係你就比多少少拎隻小巴算

卡左係第9章去前面挖石抽下冰奶先

無知一問，冰奶skin 重覆拎去超越定融合好

融合

大巴都要500

呢隻GAME我唔太明
小巴多左果20%血係咪提升真係好大
我見佢SKIN版係得呢樣唔同其他技全部一樣

我意思係入到去超越但冇顯示到舊個隻出黎

前幾日小巴+男豬先6,700

日服係唔係無團?

打pvp應該有優勢嘅
只可以講果幾百蚊差距，你自己課都未必抽到

無

國際 黃帽團 有位
申請左留id
1130 前冇人留就是但收個申請list 既

其實之前好多人問過啦 應該你鎖住左呀巴打

人都唔多點開團
多數入日本團

你要追求打難個D關 咪要手動囉
你試下打最易個關
2秒掃完

有咩 我由開服搵到依家賣親既都千千聲

屌19抽保底我18抽先中, 仲有一抽唔知抽唔抽好

重新啦去

抽埋佢 拎去融合啦

10抽唔洗諗啦

想問如果1個AC入面 有團服+日服+亞服
佢送D獎勵 / 派石
係全部都有定點

id:誠信
而家申

推到有人答!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我唔知 答你唔到

welcome

有冇巴打可以解答下 如果我個陣本身係男主 大巴 木力架 光隊 暗隊

假設我抽到冰奶想落隊 應該換走邊隻>?

可能我排位唔高平時PVP感覺唔到對面既小巴有幾勁
唔比佢BREAK到其實打人又唔覺好痛

原來未解散競技場

暗隊走撚開

唔該不過我覺得佢果幾把劍幾型

想問下 5星保底卷會唔會出真5

咁冇一隻角係可以自己威既
依家男主係咪好勁
但男主冇小巴support 會差一節

一直都講木力架可以一刀劈死男主
但有小巴既話男主挨完呢刀唔死就會疊盾>更難死>疊更多盾

有奶既話你一刀劈唔死對面
咁奶會自動被一下
又回到一半血

已經增加好多戰力

邊張？
多數有寫明家

SKIN UP 果張

如果你話登入/一小時/成就個D全部分開計
課金我就唔知了

想問呢D 資料邊到搵出黎

課金都實係分開啦下嘛

無課唔敢答

但係等到佢放呢招我男主可能疊左好多層被動
打親PVP我都揀有AOE既隊打

木力架真係好屈 第二TURN儲到大直接秒對面男主
可能我要打高D先會感受到小巴既恐怖

玩開亞服 諗住開個人係國服到長草石

小巴易暴擊

你開AOE俾人反到爆炸

佢開AOE係俾男豬同冰奶反到爆炸左

自己都落隻小巴

屌佢老母

有排磨

抽完就過到第10章

我隻木力架係木定鐵守護石
好少比人BREAK 冇BREAK佢通常都唔會死

一樣
本身卡左兩日幾
勁到

第16層完全打唔贏 係咁滿藍無敵on9

可能你層數唔夠高掛
我男主疊到3-4層既話唔係比力架大都好難會扣到血
利申:我先得白金 高手勿屌

歡迎

如果有男豬就拎走
我用機械中國女加攻之後用木力架劈
佢一滿藍就會有盾,記得等佢唔滿先出技

有無人覺得隻GAME一時好疾一時好順

巴打仲有無位？

抽新水奶定拉奎爾好

想問下隻驚每日幾點reset？

凌晨4點

有新抽新

舊時代已經過去啦
你手上面拎住D真5星SKIN會比人歧視咋

冇啦

ONLINE掛機個寶物獵人除咗太陽石仲有無其他野

咁抽新水奶

單抽表

1個禮拜1個時代

主角SKIN表示
你最好拎舊真5星SKIN打我

開盾疊盾爽皮皮
1隻吊打全隊

得返100體 咁ONLINE掛下先

好彩有

Pvp 對面兩隻都有硬到

哂曬石抽創造

交易所出親啲裝都唔啱力架用

上到挑戰場3隊反而仲易打

好撚歐，連續3次十抽，3次都蘇貝利

pvp 男主+水奶skin 點打 無限輪回

點做到
下次抽埋skin就直接突3

香港獨立會長係唔係棄左 2日前登入

打錯

呢條撚樣仲廢過一開始送果隻3星暗蘿莉

亞服第一滴血

30層無想像中咁難
其實我覺得官方出龍騎系列
某程度上係為咗降低隻遊戲既難度
雖然PVP係毒瘤 但PVP以外係恩物黎

要拼團了

30層我臨尾被佢秒
你點過架

屌，唔撚想俾錢突條廢西

推圖 打日任都好用

不要再說了

拎2隻換咗佢

本身成個AC得6隻5星
點打法好

歐撚到

笑撚死我

都唔明點解要整d 咁廢嘅5星😂

吓，一陣會唔會改強架

團名好有用 唔想散左佢 會長見到上下水

亞服新團好多位

最快咪聖鬥士SKIN有盾,之後就要再等
做唔做賭撚

過完22全auto掃哂

等下囉，我都無錢合

睇唔透點解你地過到30層
隻嘢明明好痛

痴線 終於過到塔22

冇水補skin一定過唔到 一切都係陰謀

請問創造之線 抽邊個pool 好？

想換走隻愛麗絲
係咪應該抽堤比較合適？

求陣形

唔好抽復pool

會長話自己課左成萬 咁都棄

坦

佢地話係波台手足黎 賭一場都幾皮野 濕濕碎

唔好抽呢個？

係 一樣

抽新skin

屌你

光坦其實非必要

冇20000粉鑽都唔洗諗

冰奶+5

我雙補係咁復活都過到

＋5都非必要
我升到80之嘛

你個名好熟口面

冰奶skin 都係非必要

課左幾多

但你有光坦skin

係咪抽返命運核心嗰個pool?

你升隻6星光物理一樣

4千左右
成日俾我抽到冰奶 補底又係冰奶

金色聖衣skin果個pool

今朝用高級積分開到隻冰奶好開心,

不過小巴pool繼續倒石落海
d 主線石同任務石就快掘哂

唔知點解個個都係到想抽RE POOL
舊真SKIN已成過去啦

除非有老鼠專場
唔係都係抽新SKIN

副本用唔到既3星重覆應該分解好
定用黎強化角色？

超越到+5先
你要派遣

thx
咁4星都係超越到+5先 再合成？

非洲人想買帳邊到買好？

仲有5隻，個個禮拜都有得開心

係咪未有下周新龍skin技能流出(no盾)？
你地講到佢隻原型咁垃圾
心郁郁想 all in 冰奶 / re pool

想問係咪唔洗理佢推薦奶放前排呢回事 真係好低能 次次入場就比人集火就死隻奶 點解呢隻驚係要將啲咁撚薄嘅野放前排

佢同眼鏡火法被動都同出咗既呢兩隻一樣
上個POST有圖可以睇睇
RE POOL就不了喇,冰奶SKIN都可以既

岩岩手動到剩返5分1血 以為實過
點知返黎睇返死撚哂 柒咗 打剩10分1血
之後再打已經打唔返
應該要升D加攻角色

唔理都得不過戰力-10%
弱智設定係關佢回藍系統事

成日畀條血條Fake
所以一定要穩唔好求快

知有被動 我意思唔豬佢本身技有冇變
又記得有人講過混亂型buff傷都唔會打太痛

咁唔清楚了
可以等更新前再決定

FreeStyle 巴係咪又消失左，2日無登入

17層點過？

唔識用佢隻4星光奶 一入場前排兩隻死晒 得返後排 卡係6-10

唔用木屬

都係用指定屬性打 無咩特別 第一頁有個攻略有寫哂

掛機升LV 著裝,強化裝

你哋主線打返嚟件金裝會比輸出用定係前排d 盾用

比咗男豬

sor問錯16層至岩，我應該上邊幾隻打，已經無盾至出技

想問我係咪主升木力架先就啱架啦？

升男豬都得

即係主力推呢兩隻先？咁我家陣係木力架+男豬+冰法+木坦+4星光奶 咁嘅陣係咪啱架啦？
其實我仲未知嗰兩隻暗有咩用

唔係哂卡 我都哇左出聲
祝全部人都好運

有冇巴打CPU用緊R5 2600
試過好多模擬器都好似LAG LAG地

收隻男主ac 歡迎報offer

兩暗有用嘅場合，唔多

小巴同男主skin 岩岩問完價 1000
之後就極速比人買左

你幾點問
我個零鐘前收左個小巴+男主

感覺唔比人回血嘅係打pvp用？

想問下 呢個是咪 只能抽武器
有無得抽裝備

半個鐘先問，佢岩岩先覆我賣左，有冇咁搶手呀

國際服新公會
清算黑警
歡迎新朋友加入
仲有14個位

超級無敵鐵三角打22F

愛麗絲3星
西布莉4星
列支敦士登4星
冰奶SKIN
男主

2隻復活奶 1隻補血奶+放盾 1隻男主放盾

捱左幾百回合終於打完

抽EX抽到想棄
早知抽龍skin

國際ser 飛團 AVALANCHE 有一個位, 想join就申請啦
記得留低個game名方便認人

ID:Buzzzd
已申

係咪8591問 我懷疑係我收左呢個AC 4000台幣

仲有無團 收人

玩左幾日 龍水出親都係藍武 有冇咁難出金紫武呀

第一頁Q&A

手動?

係............
不過都好講運

3奶好處
有人無血 3隻奶會發動被動 補好多血

出隻無皮膚俾我

10-8點過
見過幾次有人問
到自己要打又唔記得咗

加油

追POST

專仲難出，啱啱80又係得個吉

鬥技場都有男主 玩撚晒

紫武係咪都係垃圾？

要金先最勁

Done 原來APP有得揾key word
睇黎好食裝 未夠硬 我龍skin都俾佢秒
邊個話有男主可以一日爆機嫁

前期咁難出金武紫武都用住先 第時可以比其他角用既
我都精到60

我都終於打完 好撚辛苦 想嘔

呢個post係咪24小時都有人

我就6,7點先訓既 所以理論上係

除非好似琴日有野抽咁
我正常2-3點訓 太夜好虛阿

依個POST好似返工咁 編哂更 24小時有人幫手答問題

我都知對身體唔多好
但我好鐘意夜晚 日頭我屋企好嘈 冇啲靜嘅環境我會好易燥底

24小時客服
你好我係為你服務既伯母巴 請問有乜可以幫到你
首抽簡乜好？1-2星有乜用？老鼠勁唔勁？

講起嘈，現家D閪雀都好撚嘈
我要帶耳塞先訓到，自問唔算醒訓都頂唔順

帶個耳機聽下啲雨聲水聲BGM訓都唔錯

兩次十抽，招募未用，喺咪揀木力架
之後有石喺咪繼續抽？定要留石

睇第一頁係咪真係咁難
人地咁好心機整合哂所有Q&A
都唔知寫黎做乜撚嘢

留明聽日到我打

除左想曬命都唔知講咩好

其實而家先玩既人都幾蝕 無咗男主pool

其實係

上個post有巴打一次十連中晒男豬冰奶聖衣skin

平平地買個男主首抽就可以上路啦
刷下石又可以抽埋冰奶

笑死

呢啲真係cls
但淘寶要搵都應該唔難

人哋係同喺都未識分
可能唔識字呢

淘寶不了

依個Post越夜 火力越猛

嘩你就好啦
點解可以咁好運兩次十抽就中晒兩隻神角
好羨慕你呀
你都係想聽呢啲姐
追左10幾個post起碼8成都係問返第一頁有答既問題
dllm

好歐既開局

10-8 隻鎮尼CLS
兩刀一隻，仲怕你死唔去識補刀

30000石個儲值活動就黎滿
想問下有小巴 巴拉卡 男主
應該自選邊隻真5好D?

你會唔會抽復刻或者抽緊邊部?

抽緊新冰奶SKIN
復刻揀左火主但未抽

我會揀光隊 你可以再參考其他人

好想要火隊長skin同巴拉卡skin呀
但又唔敢all in復刻
又覺得課保底真5自選好貴

本身都諗緊光隊定暗隊
睇返個韓服個評分表又好似光隊好D
雖然睇唔明D韓文乜意思

復刻抵抽

我都好想要巴拉卡skin

暗隊聽人講係PVP先高評價 但係佢係比男主counter 所以唔會見到
詳細你要問番湯巴

即係你有火隊啦

如果佢兩隻放同一個pool 實鳩衝

又係喎好彩你提一提

冇 只係想要巴拉卡skin嚟代替木力架

用木力架秒人哋隻男主嗰下真係好爽

今日係機械屬最缺

烏爾CARRY唔起

打算全部留返聽日打

眼殘睇錯爆主線個hot deal 即刻課左1萬石
好彩最後睇真d唔係自選 無㩒到落去

屌你老母 射撚埋落海 60抽零5星

仲有1抽 加油

30層隻暗老頭係好波喎
開1次大技FPS由50跌落17 開多幾次成隻game han埋

70抽 零5星

仲要兩隻一樣既五星合左做另一隻重覆既五星

隻驚仲比唔比人玩啊

塔利亞真係好撚好用
係咁補D魔力仲KEEP住滿咁滯

PVP就唔太好用

點解?因為綠屬?

唔關事 塔利亞大補一定要打AOE
而家有水奶+男主 先唔講你一大補完已經比人反彈死
你仲幫緊對面成隊疊盾
利申 未有水奶之前係用塔莉亞打PVP 尷尬到爆

可能我PVP好彩 頭兩ROUND用佢單補
力架秒左男主之後先放大補

如果起對面男主死之前你要幫隊友補就會好尷尬
水奶想補就補

我帶佢+水奶暫時未有呢個問題
但係再打上去就唔知咩環境

pve, pvp, 都唔好用.
因為補血係要招技打中人先會補, pve d高難關真係好多時候被隻怪閃搞到回唔到血
pvp就幫人疊龍血

但係我記得韓服大佬係推薦練黎打龍
你咁講一講我仲練唔練落去好

打龍係好野嚟

算唔算係打龍必練角?

算 木屬龍會落 其他屬就再睇你角色池深度

好既 唔該巴打

幾鐘意呢隻game 送石送得多
雖然機率低但滿足到我抽強既慾望

pvp上到大師 比想像中易守
機制都好佛 守贏＋40 輸淨係-6

10-6個隻老鼠點撚樣打..
佢一野秒我一隻人

屌你老味
160抽啦仆街

same case...琴晚想放棄隻GAME
但諗返抽埋呢隻好似下星期可以抖下唔抽
聽湯巴話KEEP住送石就繼續玩下
仲要草多30抽石...唔知剩返幾曰草到無

朋友 you are not alone 我都抽到保底 期間重要得一垃圾五星

無晒石了 7/19
慘

仲差1500石先夠抽到保底
唔知儲唔儲得切

有男豬skin卡緊9-3

有無人同我一樣會睇劇情，好鍾意睇男主嘴賤

你個名

返轉頭 解三星

依幾日好撚非 爆死完差d del左
兩百幾抽都唔中野
本身諗住井冰奶 依家真係諗諗先

唔好比佢秒就得
打到30%血定break左兩次就過到

請問純淨招募抵唔抵玩?

佢已經非左2個pool
個名直頭flag 黎

Q&A

係咪覆錯

前兩個POST有人討論塔莉亞，好有用既info 咁岩我有,等我又去練隻先

係
應緊話卡10-6個位巴打

想問下 裝備精煉 即係點？

決定斬手指戒抽

升武lv上限

升到max level就會出現 精完又可以升多10 LV

啲 post 推太快追唔切 post
好奇想問下skin 啲黑框同金框有咩分別
男主 skin 就金框
冰奶就黑框
其實代表啲咩

價值

10-8 又點過好

啲粉係咪換晒紫裝俾啲4，3星著，其他野都唔值得換？

即係稀有度？

其他野探索大把
紫裝出產少
長遠係所有3星都用晒紫裝

OK

3星裝除落黎係要比錢 自己小心

我用男豬 冰法冰補 木力 同火眼鏡(破防用)

琴日都係除裝俾啲34星過SP日日除唔係辦法
不過有啲有全體技 打break一流，又有700%攻 入最後一關秒小怪都唔錯

想問月塔19層應該點打
隻野成日即死隻木力架好煩
有無得解除佢落個DEBUFF

我1600都唔lag

升多兩隻木輸出打爆佢

今日終於到鐵屬
成隊冇升過都唔知點打

你有心一定升到
平均1日拎6百幾體+自然回體
掛探索都升到啦

中左隻3星垃圾, 自己諗下

有冰奶skin仲擺唔擺坦？
利申 冇五星坦

係
AUTO打撞到=輸硬

我用一奶二復活保住力架

以為自己開局好歐，點知第2星期已經非到仆晒街

我7-3, 8-2 都係咁俾巴拉卡秒
8-14開場食單體又要restart
應該係營運set黎擋路

終於有日訓醒係無爆POST

有無隊人參考下
我發覺一隻鐵5星都無
今日終於開始卡關

留番聽日打

坐言起行
掛到今晚睇下有冇機

隻驚送D石真係多到琴日朝早差3抽保底冰奶SKIN, 今日已經抽完仲有3000石係身

全員75+5身披50級紫裝即可
都唔係一件簡單事

最痛苦係+5同紫裝
精靈一日打得3隻
紫裝我估掛全日應該都係得4-5件左右

都係趁而家解左個傳說中的戰神成就好
之後個生態又唔知點

男主SKIN同小巴SKIN出技真係好Q浪費時間
係咪禁件衫轉佢做無印版本係唔會影響能力值同技能傷害? 睇落好似無變

想問個蠢問題
同Skin 係咪先融合後超越？

淘寶價已大跌

我已DUMP春

巴索利金皮+其他真5皮500
巴索利金皮200
冰奶黑皮150
巴索利50
真5金皮150
五星黑皮=50
其他五星=30

融合係食skin+角色
超越係食角色
你融合左係冇得超越

建議你睇呢到
唔睇會咩都唔中

所以開局應該有咁非得咁非，然後抽到廢五星已經會感恩

開局非 開局後又抽不到5星
開心到震

想請問下係咪融合咗佢?

睇Q&A啦好嗎
答到口臭

融左佢啦仆街 多隻拎黎打J咩

國際 黃帽團 有一個位
申請左留id

就爆啦

我覺得要加上首頁
岩岩打到6-14累抖下
上下巴哈見到原來迷宮1過左7-1就會自動變HARD難度
冇Q左EASY 難度
會蝕左好多石???
即刻嚇到我依家狂打

有冇巴打知係咪真中過伏

咁既價先正常

每日花最多時間就係打三次龍

前期送好多

已解大部分任表示.....無乜石靠每日30石+56石維生

老屎忽無優惠

全員75 唔夠裝 9-8都未過到

真正既早買早享受 遲買平幾舊
利申: 我係開驚8舊水買小巴個堆

正所謂早買早享受 遲買平幾舊

本來就唔應該咁貴 成本係0 連人手刷都唔洗

我好你少少
我都係500買

邊間
想買個光盾SKIN玩

佢無改錯名

開一堆模擬器自己run

間間都係

課左千鳩幾蚊都想換ac玩

下下都保底先中唔撚掂

朝早開 game 就係打老鼠，俾隻仆街老鼠走甩左6次都未打到，究竟係咪玩9玩家

玩早一星期拎到5月獎勵
貴過而家6月開波係好正常

有冇人過到今日sp關
有冇陣容分享下

每日血統測試

啱啱又走甩，第一次見到隻老鼠儲到6格氣都未打死

淘寶開始有d外掛ac賣
仲有人係淘寶買ac?
一定中伏wo

用4補 1光隊 死磨爛磨終於磨過22關

有d好鬼
全隊得30 lv 3星

過左第七章

我個AC純天然 唔怕!
信淘寶 唔驚!

仲要月塔HARD 30層打晒
我見識過

其實我係之前睇完都唔太明,
我18抽中冰奶skin 19抽再補底中一隻
我見入面講融合最大化效益
想上想confirm 下

用兩隻老鼠訓住過

老鼠系剋男主？

無野剋到男豬

咁樣好咩

老鼠剋大笨象

二隻揀一隻出場，邊隻好

係咪老鼠完勝冰法

有冇咁多CD-ROM
次次講完有位都即刻有幾個人申請
但又唔留id

實係外掛仲收晒D過關石拎去抽

其實已經有冰奶既話係咪繼續抽呢個pool搏其他skin都抵？

留石等最後一日, 等知道下個POOL出咩先決定

冰la, 老老鼠招野燒四回合，人都死左lu

好的巴打

aoe 穿透扣好多

我本來都好似你咁諗
直至我見到呢個池真五SKIN機率0.0083%
萬分1機率率中就抽返普通池

普通池起碼都有0.0278%中真五SKIN

結果我抽左3次普通池中到光坦但冇SKIN

冇保底就唔課

屌 背包爆位 搞到瞓醒仲有500幾體

有冇人知
隻GAME peak time係幾時
見佢會送1萬金幣同30體

我問完先記得去對比下機率但我抽呢個池好似幾順 先想繼續

咩嚟？
我見今日又有新一輪嘅七日登入獎勵

老鼠個下AOE勁到
PVP上到去3隊打3隊就係用老鼠打冇男主同冰奶個隊
除左彈apps之外未輸過

我未玩夠7日

係咩獎?

PEAK TIME係 某時間登入就會送

破埋龍盾？咁我都升先

想問下機械有無補師？
無奶完全打唔到SP，連第一關都過唔到

鐵好似冇奶

...

破唔到反而幫佢無限疊
所以揀冇盾個隊黎打

終於爆機

我仲掛緊幾百體
好似250 石 5錶 等等

亞服仲有無團有位
List full哂

新加入 刷左4次都無真5星既英
求其T0個隻火屬 開波玩算

冇咩所謂嘅刷首抽呢樣嘢
不過主要都係抽pick up 多

T0 既5星好似得男主同真5星火隊長

唔明你2句

呢隻公廁黎 唔係T0

隻暗法有t1 咩

如果呢隻係T0

真5星應該叫T負一

鳳凰劍廢q過4星

唔關ac事，個人運

我想知呢個咩網黎

滿友情點換晒體, 而家有成千幾體

唔會
不過比起主角就...

通常訓覺前搞

係
好易爆
一野換Q晒佢

今日要扮工, 岩岩好成日唔使理佢

【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (22) - 休養生息

挖晒成抽多下終於中水奶SKIN
終於可以由10-8打到爆機

D友情點留係禮物箱唔收住都得

睇真啲，t2喎Ching

飛艇Id:Mcss
求加長玩好友

巴哈

其實冇機械屬既巴打唔洗一定要今日打
啲入場卷最多可以累積9張

唔好撚信巴哈

有卷身痕

haha, 係，出招好靚，但打落完全唔痛

好驚下個po唔提又開始賣ac

唔好咁啦 佢打龍都幾勁

幫朋友賣

幫隔離屋賣幫同事賣

隻男主同小巴換返原版既衫出技動畫真係短左勁多 唔駛等